跟本 自已 就喺 唔識字

得都 識得 趁年輕人 補充 鳩元蛋白

hi 呀閪